821 - 元朗恐襲紀念日

如果要死咬住721，821會唔會係一個理想日子?

主要訊息可以係:
- 警黑合作，毒打平民
- 官黑勾結，鄉黑治港
- 元朗警察，徇私枉法

地點行動等大家集思廣益

林鄭最大死穴 咬住721 千祈唔好停

係都叫元朗建國記念日啦

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

文宣核彈 - 為恐怖主義正名

恐怖主義標籤係多國用嚟打壓異己嘅手法，包括支那對新疆嘅打壓，都係以打擊恐怖主義為名。正名警隊嘅恐怖主義絕對係致命打擊警隊嘅合法性同認受性嘅方法。
佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

無差別襲擊製造恐怖氣氛絕對已經係恐怖主義！我地係嘅係要為警隊嘅行為正名！
警隊失控無差別襲擊，係屬於國家恐怖主義嘅行為，已經超越「過度暴力」、「濫捕」同「濫用暴力」，依啲字眼淡化佢嘅「拐帶」、「恐怖襲擊」等非法行為，警隊嘅行為喺好多國家已經係可以定義為失去合法性啲武裝組織。
而且加上721恐襲同打後嘅黑警合作，有理由相信依個恐怖主義組織係跨越明同暗。現時警察喺民間嘅認受性極低，失去合法地執行職務嘅能力，街坊見到警察嘅武裝會產生恐懼感。恐怖主義管治已引起社會及國際極度不安。

無差別化武襲擊！！
[過期催淚彈][有圖] 毒到連眼都起水泡！！！！！麻煩全世界前線中線後線街坊啊婆啊伯！！戴靚少少既Gear唔該！！！！！

認同請聯署請分享

已有44,009/100,000個簽名（11 Aug 2019 at 10:11）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

警黑合作 恐怖治國
警察本識 恐怖組織
槍炮化武 無差別襲擊
警黑勾結 武裝巴結
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

前後搞呢和平示威？

仲象徵政府成個月都未拉到人

建議正名為「反警黑恐怖治國 反恐遊行/集會」

推

721元朗
805北角荃灣

821反警黑恐怖治國 反恐遊行/集會

good idea

支持

821守衛香港 反警黑恐怖治國 反恐大遊行/集會

大家覺得地點洗唔洗堅持元朗? 如果要，有無元朗人可以推介下地點

我覺得去發生過恐襲嘅地方和平遊行好
元朗、荃灣、北角

821 元朗恐襲悼念日

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

勁推推推推推推推推推三千次

點解元朗我地會入去屌鳩班鄉黑
北角就要驚班陸佬先？

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

點解要我地取消遊行 ，放低尊嚴，去避班大陸撚？

怕唔怕條件戰線拉得太長? 3個地方都分得好遠

我諗嘅係完全和平遊行/集會
因為主題係反恐，你都講悼念啦
唔應該有任何勇武行動（當然我明次次會俾啲狗搞亂）
但起碼個畫面要清晰見到「反恐襲/警黑/恐怖襲擊」依啲內容

都係，應該抽離示威者vs官警黑的概念，係平民vs官警黑

721

如果可以嘅就搞返no gear老幼遊行

agger
應該搞返維園至金鐘遊行
刷人數，元荃嘅話老幼始終怕唔安全

幫手推
對準港共黑警死穴！！建議民陣821舉行毋忘721和理非萬人集氣大會！！

上環係暴力鎮壓
元朗係恐怖襲擊
葉虎係中聯辦
催淚彈過期
黑警有武警

追究721責任！ /// dab你撐警嗎？

地區派傳單？可唔可行？

借個位

攻佢721，派傳單點睇？

821 元朗恐襲哀悼日
搞 18 區 和理非 派傳單？

其實派傳單駛唔駛申請？

唔紀念，哀悼得唔得？
哀悼香港警察已死並投胎為克警

小心誤變成連登蠕蟲及幫兇

幫推

係，無錯，一定要提住721呢日，一定要

啱，要不斷推721件事，絕對唔可以比人遺忘

一定要搞

任何方法都支持

悼念平民被襲，公義已死

可行，可能只要俾個日期地點就得，其他各自發揮